海外港人可以做啲咩支持香港？

海外港人唔喺香港，但都好想幫下香港，宜家收集資訊睇下有咩可以做，遲啲就整個整合po

主線--同時間遊行
副線--用fb, twitter, Reddit等平台向外國人宣傳

暫時諗到咁多
有咩資訊請po係度

自推

push

up

好

推

文宣

推呀

澳洲人可以宣傳下uq單野

呢個一定

宣傳lor, 做得幾多得幾多

8月5日大罷工

仲有一個好重要嘅係保存事件嘅所有片!!!
多啲人分開做，分開store，好似保存文獻咁啊

買gear 寄返香港

錢，捐錢，同捐錢

ok

明白

自推一下

有冇link/tg group呀

星火 & 民陣？
仲有冇